HTTP/1.1 200 OK
Date: Thu, 28 Oct 2010 13:44:21 GMT
Server: Apache/2.2.3 (Debian) mod_ssl/2.2.3 OpenSSL/0.9.8c mod_apreq2-20051231/2.6.0 mod_perl/2.0.2 Perl/v5.8.8
Connection: close
Content-Type: application/json

{"searchResponse":{"result":{"hitCount":{"$":"46"},"collectionCount":{"$":"10"},"more":{"$":"TRUE"},"searchResult":[{"collection":{"resultPosition":{"$":"1"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"23685531|715700","@":"ac"},{"$":"87-568-1644-8","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Soul roman","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Nors, Dorthe","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"k\u00e6rlighed","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"traumer","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"parforhold","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Et umage par som m\u00f8des i det \u00e5rhusianske cafemilj\u00f8, tiltr\u00e6kkes alligevel af hinanden. Gennem deres samliv afd\u00e6kkes de traumer der ligger gemt i fortiden, som de sammen bearbejder","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Kbh.] Samleren","@":"dc"}],"date":[{"$":"2001","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"311 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"\u00c5rhus","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:23685531"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"2"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"24908941|715700","@":"ac"},{"$":"87-568-1727-4","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Stormesteren roman","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Nors, Dorthe","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"kunstnere","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"far-s\u00f8n forholdet","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"br\u00f8dre","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Mikkel og Thomas - to br\u00f8dre - m\u00f8des efter \u00e5rs adskillelse. Det f\u00f8rer til voldsomme konfrontationer, der langsomt l\u00f8fter sl\u00f8ret for en ubehagelig barndom med en magtsyg far","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Kbh.] Samleren","@":"dc"}],"date":[{"$":"2003","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"171 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Danmark","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"K\u00f8benhavn","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:24908941"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"3"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"25923162|715700","@":"ac"},{"$":"87-638-0247-3","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Ann Lie roman","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Nors, Dorthe","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"unge","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"ensomhed","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"d\u00f8d","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"kriser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"venskab","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"identitet","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Den 19-\u00e5rige Ann Lie er ensom og vred i sin sorg over sin mors d\u00f8d. Kun katten Acid og Brett Anderson fra Suede findes i hendes univers. Men klassekammeraten Benjamin bliver ved med at tr\u00e6nge sig p\u00e5 med sit krav om n\u00e6rhed","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"b\u00f8rnematerialer","@":"dcterms"},{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Kbh.] Samleren","@":"dc"}],"date":[{"$":"2005","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"139 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:25923162"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"4"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"27413072|715700","@":"ac"},{"$":"9788763809221","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Kantslag noveller","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Nors, Dorthe","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"hverdagen","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"15 grumme og satiriske noveller der med udgangspunkt i en velkendt hverdag skildrer mennesker p\u00e5 kanten og sk\u00e5rede eksistenser","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Indhold Kender du Corri? Gensidig aflivning Buddhisten Vinterhaven Den store tomat \u00c6llingen Kvindelige mordere Sv\u00e6vet Nat Newsom, det gribende menneske Hos fris\u00f8ren over for m\u00f8ntvasken Hejren Kantslag Mor, mormor og moster Ellen Den sommer gik hun p\u00e5 kirkeg\u00e5rde Vadehavet","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"1. udgave 1. oplag","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"[Kbh.] Samleren","@":"dc"}],"date":[{"$":"2008","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"146 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Danmark","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"temporal":[{"$":"2000-2009","@type":{"$":"dkdcplus:DBCP","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:27413072"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"5"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"33379986|715700","@":"ac"},{"$":"http:\/\/voksne.forfatterweb.dk\/publish.php?linknavn=znors00","@type":{"$":"dcterms:URI","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Dorthe Nors","@":"dc"},{"$":"Forfatterweb for voksne","@type":{"$":"oss:series","@":"xsi"},"@":"dc"}],"creator":[{"$":"Signe Juul Kraft","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Kraft, Signe Juul","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"Dorthe Nors","@":"dc"},{"$":"Nors, Dorthe","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"99.4 Nors, Dorthe","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Biografier af enkelte personer","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"dansk litteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"litteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"}],"description":[{"$":"Bibliografier og links opdateres to gange \u00e5rligt","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"contributor":[{"$":"Signe Juul Kraft","@":"dc"}],"date":[{"$":"2008","@":"dc"}],"type":[{"$":"Netdokument","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"isPartOf":[{"$":"Forfatterweb 2008","@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:33379986"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"6"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"28237618|715700","@":"ac"},{"$":"9788763814287","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Dage","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Nors, Dorthe","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"k\u00e6rlighed","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"kvinder","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"I 39 prosalyriske tekster, udformet som lister, beskriver en kvinde, hvordan hun ved at tage \u00e9n dag af gangen finder fodf\u00e6ste efter et forlist k\u00e6rlighedsforhold. Rammen er K\u00f8benhavn i fineste for\u00e5rskl\u00e6der","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"1. udgave 1. oplag","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. Samleren","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Signe Parkins","@type":{"$":"oss:ill","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"81 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"K\u00f8benhavn","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"temporal":[{"$":"2000-2009","@type":{"$":"dkdcplus:DBCP","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:28237618"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"7"},"numberOfObjects":{"$":"5"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"44609932|715700","@":"ac"},{"$":"9788711432327","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm mp3","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Kbh.] Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Jens J\u00f8rn Spottag","@type":{"$":"oss:dkind","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2009","@":"dc"}],"type":[{"$":"Lydbog (cd-mp3)","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"format":[{"$":"1 cd i 1 mappe mp3","@":"dc"}],"extent":[{"$":"11 t., 8 min.","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:44609932"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"28116829|715700","@":"ac"},{"$":"9788711425381","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"oss:genre","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"2. udgave 1. oplag","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"413 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:28116829"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"27592678|715700","@":"ac"},{"$":"9788711432693","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"oss:genre","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"1. udgave 4. oplag","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"date":[{"$":"2009","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"413 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:27592678"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"28254563|150015","@":"ac"},{"$":"9788711432334","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"http:\/\/www.elib.se\/library\/ebook_detail.asp?id_type=ISBN&id=8711432330&lib=163","@type":{"$":"dcterms:URI","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"netlydbog","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Gengivelse af bogen","@":"dc"},{"$":"Indl\u00e6st efter udgaven: 2007","@":"dc"},{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dc"},{"$":"Ved k\u00f8b: Downloades i MP3-format","@":"dc"},{"$":"Ved l\u00e5n: Downloades i WMA-format eller streames","@":"dc"},{"$":"Overs\u00e6tteren fremg\u00e5r ikke af materialet","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Jens J\u00f8rn Spottag","@type":{"$":"oss:dkind","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Lydbog (online)","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"150015:28254563"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"28254563|715700","@":"ac"},{"$":"9788711432334","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"http:\/\/www.elib.se\/library\/ebook_detail.asp?id_type=ISBN&id=8711432330&lib=163","@type":{"$":"dcterms:URI","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Gengivelse af bogen","@":"dc"},{"$":"Indl\u00e6st efter udgaven: 2007","@":"dc"},{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dc"},{"$":"Ved k\u00f8b: Downloades i MP3-format","@":"dc"},{"$":"Ved l\u00e5n: Downloades i WMA-format eller streames","@":"dc"},{"$":"Overs\u00e6tteren fremg\u00e5r ikke af materialet","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Jens J\u00f8rn Spottag","@type":{"$":"oss:dkind","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Lydbog (online)","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:28254563"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"8"},"numberOfObjects":{"$":"2"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"27680801|715700","@":"ac"},{"$":"9788799293018","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Demens - den anden frekvens inspiration for p\u00e5r\u00f8rende","@":"dc"}],"creator":[{"$":"F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"38.79","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Andre enkelte handicap. Syge","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"demente","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"samv\u00e6r","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"kommunikation","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"p\u00e5r\u00f8rende","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Marte Meo-metoden","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Anvisninger p\u00e5 hvordan p\u00e5r\u00f8rende kan komme i meningsfuld kontakt med demente ved at holde op med at focusere p\u00e5 det tabte, men tage udgangspunkt i den dementes egen oplevelsesverden","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Dvd-video med titel Set med andre \u00f8jne","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"1. udgave","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects, IT-Universitetet","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Asbj\u00f8rn Nors","@":"dc"},{"$":"F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@":"dc"}],"date":[{"$":"2009","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"format":[{"$":"1 dvd-video","@":"dc"}],"extent":[{"$":"70 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:27680801"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"27753310|715700","@":"ac"},{"$":"9788799293001","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"9788799293018","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"9788799293025","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Demens - den anden frekvens inspiration for p\u00e5r\u00f8rende","@":"dc"}],"creator":[{"$":"F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"38.79","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Andre enkelte handicap. Syge","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"demente","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"samv\u00e6r","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"kommunikation","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"p\u00e5r\u00f8rende","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Marte Meo-metoden","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Anvisninger p\u00e5 hvordan p\u00e5r\u00f8rende kan komme i meningsfuld kontakt med demente ved at holde op med at focusere p\u00e5 det tabte, men tage udgangspunkt i den dementes egen oplevelsesverden","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Indhold: Demens - den anden frekvens : inspiration til p\u00e5r\u00f8rende: redaktion Asbj\u00f8rn Nors Set med andre ord \u00a0: digte og fort\u00e6llinger. - 1 dvd-video Set med andre \u00f8jne . 1 cd Set med andre \u00f8rer","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"1. udgave","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Asbj\u00f8rn Nors","@":"dc"},{"$":"F\u00e6n\u00f8 Lighthouse Projects","@":"dc"}],"date":[{"$":"2009","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"1 \u00e6ske","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:27753310"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"9"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"20426551|715700","@":"ac"},{"$":"0905-1848","@type":{"$":"dkdcplus:ISSN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Krisen p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne problemstillinger og perspektiver","@":"dc"},{"$":"NORS-skrifter nr. 26","@type":{"$":"oss:series","@":"xsi"},"@":"dc"}],"creator":[{"$":"S\u00e1mal T. F. Johansen (f. 1965)","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Johansen, S\u00e1mal T. F. (f. 1965)","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"33.196","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8konomiske forhold i alm.","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"\u00f8konomiske kriser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"kriser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"fiskeri","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"fiskeripolitik","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"samfundsforhold","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dc"}],"description":[{"$":"NORS: Nordatlantiske Regionalstudier","@":"dc"},{"$":"Indhold: Jesper Jespersen: Makro\u00f8konomiske problemer p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Lise Lyck: Konsekvenser og muligheder for at komme ud af krisen. N.V. Skak-Nielsen: \u00c5rsager til krisen og mulige l\u00f8sninger. Niels Bentsen: Hjemmestyreordningen og den aktuelle krise. J\u00f3gvan M\u00f8rk\u00f8re: Interessegrupper og strategier inden for det f\u00e6r\u00f8ske fiskerierhverv : \u00f8konomiske og politiske implikationer. Jens Helgi Toftum: Hvor st\u00e5r vi, hvor g\u00e5r vi? : om m\u00e5l og virkemidler i fiskeripolitikken . Peter Friis: Den f\u00e6r\u00f8ske salgsorganisation og \u00e6ndringer i markedsforholdene. \u00d8rn D. J\u00f3nsson: Island, f\u00e6r\u00f8ske tilstande om fem \u00e5r? J\u00f8rgen Ole B\u00e6renholdt: En krise eller nye muligheder for bygderne? Herman Schmid: F\u00e4r\u00f3arna - en perifer ekonomi som hotas av marginalisering. Gestur Gudmundsson: Den islandske model","@":"dc"},{"$":"Summary: side 15-16","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"Roskilde Nordatlantiske Regionalstudier, Roskilde Universitetscenter","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"S\u00e1mal T. F. Johansen (f. 1965)","@":"dc"},{"$":"R\u00f3gvi F. Johansen (f. 1958)","@":"dc"},{"$":"Gestur Hovgaard","@":"dc"}],"date":[{"$":"1993","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"192 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"F\u00e6r\u00f8erne","@type":{"$":"dkdcplus:DBCF","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:20426551"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}},{"collection":{"resultPosition":{"$":"10"},"numberOfObjects":{"$":"1"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"05603714|715700","@":"ac"},{"$":"87-85172-08-1","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Tr\u00e6k af Tj\u00f8rring sogns historie","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Laurits Nielsen (f. 1899)","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Nielsen, Laurits (f. 1899)","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"46.4 Tj\u00f8rring","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Herning] Bendt Thuesen","@":"dc"}],"date":[{"$":"1980","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"230 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:05603714"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}}],"facetResult":{"facet":[{"facetName":{"$":"facet.subject"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"8"},"term":{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger"}},{"frequence":{"$":"5"},"term":{"$":"gys"}},{"frequence":{"$":"5"},"term":{"$":"mystik"}},{"frequence":{"$":"5"},"term":{"$":"sl\u00e6gt"}},{"frequence":{"$":"5"},"term":{"$":"sp\u00f8gelser"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"familien"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"krimi"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"k\u00e6rlighed"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"landboliv"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"overklassen"}}]},{"facetName":{"$":"facet.creator"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"14"},"term":{"$":"dorthe nors"}},{"frequence":{"$":"5"},"term":{"$":"johan theorin"}},{"frequence":{"$":"4"},"term":{"$":"(vejdirektoratet)"}},{"frequence":{"$":"4"},"term":{"$":"vejdirektoratet"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"jens j\u00f8rn spottag"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"katarina wennstam"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"landbrugets kulturfond"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"marianne j\u00f8rgensen (f. 1966)"}},{"frequence":{"$":"2"},"term":{"$":"asbj\u00f8rn nors"}},{"frequence":{"$":"2"},"term":{"$":"dan schlosser"}}]},{"facetName":{"$":"facet.type"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"30"},"term":{"$":"bog"}},{"frequence":{"$":"6"},"term":{"$":"netdokument"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"lydbog (cd)"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"lydbog (cd-mp3)"}},{"frequence":{"$":"3"},"term":{"$":"lydbog (online)"}},{"frequence":{"$":"1"},"term":{"$":"cd"}}]},{"facetName":{"$":"facet.category"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"43"},"term":{"$":"voksenmaterialer"}},{"frequence":{"$":"7"},"term":{"$":"b\u00f8rnematerialer"}}]},{"facetName":{"$":"facet.language"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"45"},"term":{"$":"dansk"}}]},{"facetName":{"$":"facet.date"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"11"},"term":{"$":"2008"}},{"frequence":{"$":"8"},"term":{"$":"2009"}},{"frequence":{"$":"7"},"term":{"$":"2010"}},{"frequence":{"$":"4"},"term":{"$":"199?"}},{"frequence":{"$":"4"},"term":{"$":"2005"}},{"frequence":{"$":"2"},"term":{"$":"1987"}},{"frequence":{"$":"2"},"term":{"$":"1999"}},{"frequence":{"$":"2"},"term":{"$":"2004"}},{"frequence":{"$":"1"},"term":{"$":"1966"}},{"frequence":{"$":"1"},"term":{"$":"1980"}}]},{"facetName":{"$":"facet.acSource"},"facetTerm":[{"frequence":{"$":"45"},"term":{"$":"bibliotekets materialer"}},{"frequence":{"$":"1"},"term":{"$":"netlydbog"}}]}]},"time":{"$":"0.296472"}}},"@namespaces":{"$":"http:\/\/oss.dbc.dk\/ns\/opensearch","xs":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema","xsi":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema-instance","oss":"http:\/\/oss.dbc.dk\/ns\/osstypes","dc":"http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/","dkabm":"http:\/\/biblstandard.dk\/abm\/namespace\/dkabm\/","dcmitype":"http:\/\/purl.org\/dc\/dcmitype\/","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","ac":"http:\/\/biblstandard.dk\/ac\/namespace\/","dkdcplus":"http:\/\/biblstandard.dk\/abm\/namespace\/dkdcplus\/","marcx":"info:lc\/xmlns\/marcxchange-v1","docbook":"http:\/\/docbook.org\/ns\/docbook"}}
