HTTP/1.1 200 OK
Date: Thu, 11 Nov 2010 14:12:24 GMT
Server: Apache/2.2.3 (Debian) mod_ssl/2.2.3 OpenSSL/0.9.8c mod_apreq2-20051231/2.6.0 mod_perl/2.0.2 Perl/v5.8.8
Connection: close
Content-Type: application/json

{"searchResponse":{"result":{"hitCount":{"$":"1"},"collectionCount":{"$":"1"},"more":{"$":"FALSE"},"searchResult":[{"collection":{"resultPosition":{"$":"1"},"numberOfObjects":{"$":"6"},"object":[{"record":{"identifier":[{"$":"28254563|150015","@":"ac"},{"$":"9788711432334","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"http:\/\/www.elib.se\/library\/ebook_detail.asp?id_type=ISBN&id=8711432330&lib=163","@type":{"$":"dcterms:URI","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"netlydbog","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Gengivelse af bogen","@":"dc"},{"$":"Indl\u00e6st efter udgaven: 2007","@":"dc"},{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dc"},{"$":"Ved k\u00f8b: Downloades i MP3-format","@":"dc"},{"$":"Ved l\u00e5n: Downloades i WMA-format eller streames","@":"dc"},{"$":"Overs\u00e6tteren fremg\u00e5r ikke af materialet","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Jens J\u00f8rn Spottag","@type":{"$":"oss:dkind","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Lydbog (online)","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"150015:28254563"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"44468115|715700","@":"ac"},{"$":"9789146218340","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"}],"title":[{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"87","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Svensk sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"oss:genre","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe.","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Stockholm] Wahlstr\u00f6m & Widstrand","@":"dc"}],"date":[{"$":"2008","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"383 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"swe","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Svensk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:44468115"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"44609932|715700","@":"ac"},{"$":"9788711432327","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm mp3","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"[Kbh.] Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Jens J\u00f8rn Spottag","@type":{"$":"oss:dkind","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2009","@":"dc"}],"type":[{"$":"Lydbog (cd-mp3)","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"format":[{"$":"1 cd i 1 mappe mp3","@":"dc"}],"extent":[{"$":"11 t., 8 min.","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:44609932"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"28116829|715700","@":"ac"},{"$":"9788711425381","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"oss:genre","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"2. udgave 1. oplag","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"413 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:28116829"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"28254563|715700","@":"ac"},{"$":"9788711432334","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"http:\/\/www.elib.se\/library\/ebook_detail.asp?id_type=ISBN&id=8711432330&lib=163","@type":{"$":"dcterms:URI","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"description":[{"$":"Gengivelse af bogen","@":"dc"},{"$":"Indl\u00e6st efter udgaven: 2007","@":"dc"},{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dc"},{"$":"Ved k\u00f8b: Downloades i MP3-format","@":"dc"},{"$":"Ved l\u00e5n: Downloades i WMA-format eller streames","@":"dc"},{"$":"Overs\u00e6tteren fremg\u00e5r ikke af materialet","@":"dc"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"publisher":[{"$":"Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"contributor":[{"$":"Jens J\u00f8rn Spottag","@type":{"$":"oss:dkind","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dorthe Nors","@type":{"$":"oss:trl","@":"xsi"},"@":"dc"}],"date":[{"$":"2010","@":"dc"}],"type":[{"$":"Lydbog (online)","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"Spilletid: ca. 11 t., 8 min.","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:28254563"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}},{"record":{"identifier":[{"$":"27592678|715700","@":"ac"},{"$":"9788711432693","@type":{"$":"dkdcplus:ISBN","@":"xsi"},"@":"dc"}],"source":[{"$":"Bibliotekets materialer","@":"ac"},{"$":"Nattf\u00e5k","@":"dc"}],"title":[{"$":"Natstorm","@":"dc"}],"creator":[{"$":"Johan Theorin","@type":{"$":"oss:aut","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Theorin, Johan","@type":{"$":"oss:sort","@":"xsi"},"@":"dc"}],"subject":[{"$":"sk","@type":{"$":"dkdcplus:DK5","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Sk\u00f8nlitteratur","@type":{"$":"dkdcplus:DK5-Text","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00f8gelser","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sl\u00e6gt","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"sp\u00e6ndende b\u00f8ger","@type":{"$":"oss:genre","@":"xsi"},"@":"dc"}],"abstract":[{"$":"Katrine og Joakim Westin har f\u00e5et nok af Stockholm og flytter til \u00c5ludden p\u00e5 \u00d6land med deres to sm\u00e5 b\u00f8rn. Fyrmesterg\u00e5rden, de flytter ind p\u00e5, er bygget af t\u00f8mmer fra skibe, der er sunket i den specielle \u00f8landske snestorm, f\u00e5ken - og det forlyder, at g\u00e5rden hver jul f\u00e5r bes\u00f8g af de druknede. Den overtro bliver pludselig meget n\u00e6rv\u00e6rende, da Westin-familien rammes af en katastrofe","@":"dcterms"}],"audience":[{"$":"voksenmaterialer","@":"dcterms"}],"version":[{"$":"1. udgave 4. oplag","@":"dkdcplus"}],"publisher":[{"$":"Kbh. Lindhardt og Ringhof","@":"dc"}],"date":[{"$":"2009","@":"dc"}],"type":[{"$":"Bog","@type":{"$":"dkdcplus:BibDK-Type","@":"xsi"},"@":"dc"}],"extent":[{"$":"413 sider","@":"dcterms"}],"language":[{"$":"dan","@type":{"$":"dcterms:ISO639-2","@":"xsi"},"@":"dc"},{"$":"Dansk","@":"dc"}],"spatial":[{"$":"Sverige","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"},{"$":"\u00d8land","@type":{"$":"dkdcplus:DBCS","@":"xsi"},"@":"dcterms"}],"@":"dkabm"},"identifier":{"$":"715700:27592678"},"relations":null,"formatsAvailable":{"format":[{"$":"dkabm"},{"$":"marcxchange"}]}}]}}],"facetResult":null,"time":{"$":"0.091423"}}},"@namespaces":{"$":"http:\/\/oss.dbc.dk\/ns\/opensearch","xs":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema","xsi":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema-instance","oss":"http:\/\/oss.dbc.dk\/ns\/osstypes","dc":"http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/","dkabm":"http:\/\/biblstandard.dk\/abm\/namespace\/dkabm\/","dcmitype":"http:\/\/purl.org\/dc\/dcmitype\/","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","ac":"http:\/\/biblstandard.dk\/ac\/namespace\/","dkdcplus":"http:\/\/biblstandard.dk\/abm\/namespace\/dkdcplus\/","marcx":"info:lc\/xmlns\/marcxchange-v1","docbook":"http:\/\/docbook.org\/ns\/docbook"}}
